[1q題]小明俾isis捉咗，喺盤問過程中非常合作，isis因此決定唔殺小明。但小明最後都係死咗，why?

答案肯定十分精彩

但連登仔普遍都智商低下，連貧乳控皇帝係who都答唔出

所以今次我賭注開大啲又有咩所謂?
若果3頁內有人秒到我，我會遵守承諾罰抄一篇 妹妹你坐船頭

最後老死咗

首歌叫《縴夫的愛》

本撚出既1q題向來以困難著稱，錯!柒頭皮

Post 定hash出黎先啦

此留言以下所有樓層死全家

秒

你同fd行街見頸渴想去7仔買支可樂會唔會同個fd講
[我去Seven Eleven買支嘢飲]

廢物答唔出喺到碌地沙

比樓主iq題搞到笑鳩死

Isis 推佢去做人肉炸彈

木鹿大王

咁合作仲唔係比自己友殺咩

isis無喺小明身上做手腳

所以.....

錯!柒頭皮

人總需一死，小明喺人，所以唔殺佢會都老死

嚇撚死左

因為你老母係雞

因為小明真係唔好彩

小明因為喺grad din無朋友所以走咗出去吹風先會俾isis捉到

所以.....錯!柒頭皮

死咪死囉 你咁撚多事做咩

同你老母係同事

上次我答完你抄撚左未呀

抄你老母

盲丙

因為isis捉左小明盤問, 決定唔殺, 但無話釋放

所以小明被密室, 椅子之類上餓死, 自殺死, 老死

錯，柒頭皮

屌你老母

pish

push

p

小明被當場釋放

所以...錯!柒頭皮

但我欣賞你的思路

錯 點撚錯呀

pp

你隻狗叫小強

因為名(明)存實亡
同埋貼HASH先啦撚樣

屌你老母..twice

因為小明聽到自己唔洗死即刻開心到講左句多謝耶穌保佑

咁都有得錯?

因爲小明唔洗死跟手祈禱感謝上帝 isis嬲嬲豬

樓主真人死毒撚比人恰多上網搵成功感

用低質留言鳩推我po到第三頁簡直同直接承認自己智力低下一樣無分別
同時亦都間接剝削咗一大班想欣賞我精湛書法既伯樂既權利

想睇下樓豬點撚樣兜

錯，但我欣賞你的思路

放咗都冇用啦 向邊放先？
向伊朗或者伊拉克放你又點生存？
再屈機啲向沙漠放你
咁咪又係要死
唔通你估isis係uber咩？

isis喺外國設立咗分部

點解唔回應，抄啦柒頭

因為你智力低下

中左

咁放咗但比政府誤認為isis成員
死刑

點解你咁撚蠢?因為你腦死

中

係人都會死架喎
飲水都會死架啦

提示：小明係因為自身因素死，唔關其他人事

一個話老死，咪自身因素囉

一個話名存實亡，都係自身因素

抄啦屌你

比時間佢諗過新答案啦

算把啦

開估出黎柒過名存實亡都抵抄啦

hash 7b91a1392160cbeab0ce5d9eaea06928

開心死
完

樓主真心好撚柒
人地估撚中曬都仲老閪都要兜
唔想抄就講啦 唔好喺到柒下柒下咁啦

死者家屬問醫生個病人到底係點死係咪要答佢

因為自身因素而死

開得未呀

第7頁都唔開估

頭幾頁笑左

大家果然無令我失望，依然係咁弱智

諗好新答案就講出黎啦

最後通牒，到第十頁都未有人估中既話，我將會向世界宣佈，連登係弱能人士集中營

hash都俾埋，答唔出就摺埋

block左佢啦，樓主上個post已經證明自己係弱智

幾個答案都好合理 樓主都係摺埋算

樓豬要多3頁時間諗答案

啲字打咁大隻做乜

我懷疑樓主有老花

樓豬=on9

又係呢條樓主鳩開1q題

比美國炸死左

另外為咗鍛鍊連登仔既智力，本撚決定犧牲小我，加大賭注

依個留言開始，11頁內若然有人答中兼解釋到既話，我唔單止會抄一篇妹妹你坐船頭，仲會抄一次流星花園主題曲-泰文版

希望咁多位可以好好運用下你地個豬腦，唔好剩係用嚟坐

唔會有人估得中樓主唔會話你啱
樓豬開估後就會話自開咗估仲抄乜春

愈睇愈覺係樓主係啲痴線佬
啱聽揾到位入就老撚咁大隻字去滿足自己
唔識認就扮睇唔到
現實生活一定好孤獨

我覺得咁 公道啲
答錯/答唔到你想要既答案唔緊要
你個答案好唔過明存實亡/老死係咪應該要抄先

isis因為小明盤問過程中非常合作而決定唔殺佢, 可以因為其他原因殺小明

因為isis問佢可唔可以去死，小明好合作話可以，所以小明死左仲要死埋右。

因為人人都有一死
死後且有審批

若然你覺得老死係個高質答案既話，你可以繼續活喺自己個世界

唔係isis出手，所以錯!

柒頭皮

老撚咁大隻字

樓主覆一覆呢個先啦

盲丙麻煩睇清錯#177

本撚 絕不走數

因為小明太開心祈咗個禱

本撚以本撚名譽發誓，絕對高質過明存實亡同老死，柒頭皮

因為小明爆左自己係強國人，因為沒有一個強國人是無辜的.jpg 既關係，isis 打撚死左佢

好無聊

錯!柒頭皮

而且我不喜歡你的思路

樓主未諗到答案 俾啲時間佢啦大家

你好，我是小明，現在互聯網謠傳我已經死了，其實並沒有。我現在身處香港，但已經無咗部電話，而家通過LIHKG給你發了信息，急需$5000幫我買電話。待事成之後，我叫LIHKG 會員"楊過面前耍大鵰 (#157510)"抄一篇妹妹你坐船頭，仲會叫佢抄一次流星花園主題曲-泰文版。

因為小明實在太合作，爆哂自己組織d秘密，isis放過咗佢，反而自己組織殺咗佢

所以開估未，睇死你都唔會比人估得中架啦，快d開估，就睇下個答案係咪樓主所講到咁高質

答案任你up

盲丙麻煩遂隻字睇返我上個po抄文既前題係乜嘢
再對比返今個po既 #177

hash都po埋，唔識答就摺埋

無人殺小明

但我欣賞你的思路

小明內疚自己出賣咗組織，所以自殺

因為盤問過程太合作 所以死左

估唔到我連自身因素依個咁大既提示都出埋都仲係無人答到

.......你up乜鳩

強烈建議以後開IQ 題之前upload埋答案in word/pdf(但要密碼)

開估就係講個密碼出嚟，咁對大家都公平啲

是但啦，冇人想知

一定我啱咗，樓主找數未

自身因素=自殺

強烈建議以後開1q題都要俾admin審閱咗，答案合理、高質先可以出post

咁對大家都公平啲

樓豬老母係雞

小明被釋放之際，一隊軍隊攻入，誤將小明當作為ISIS黨羽，當場擊斃，與一眾ISIS恐怖分子同亡。

完。

樓主快抄！

睇戲見啲撚樣小明俾人盤完都係自殺多

啱你老味，柒頭皮

因為小明覺得樓豬太on9

錯!柒頭皮

仲有一頁半既機會，但睇死你班弱能人士應該都答唔出

因為小明跑得快過架火車

屌你老母，一喺開一喺就以後都唔撚開。

你老味第幾撚多頁，咩撚答案都出晒嚟先貼HASH，你玩撚埋我嗰份啦 ，仲喺度扮晒嘢咁紅色大字。

BTW， 打擾伯母多次

因為小明係毒撚，一心諗住加入isis可以屌女，點撚知人地放佢走，佢sad撚爆走撚左去自盡。

因為小明係樓主老豆， 比個on9 仔激死

貼又屌，唔貼又屌，你班柒頭皮真係難服侍

因為樓主on9作故仔搞到佢死左

你老母好傷心

咪撚開咗再貼呀笨

因為樓主要係連登開1Q題，所以小明最後一定要死

答案錯!柒頭皮

但我欣賞你的思路

你老豆都係都係，屌完隻狗生左隻淨係識開on9iq題既弱智狗

痾埋篤屎再返嚟秒你地班弱能人士

因為⋯蟻多摟死象

話說咩係hash

屌佢老母

開估未

我唔撚柒鳩屌你個冚家剷含撚笨柒個老母個生滋甩毛嘅爛臭化花柳白濁梅毒性冷感閪都唔撚柒得陰陽面邊大邊細豬閪燉糯米雙番閪遮面長短腳谷精上腦陽萎笨柒周頭發炎陰蝨周圍跳白竇臭滴蟲入鳩祖宗十八代食屎撈屄周揈揈白痴戇鳩閪 我屌你老母十八代柒頭撚樣系垃圾狗屎on鳩formula無撚用到喊數字柒頭死全家仆你個臭街一見到就想嘔番曬大大大前日嘅早餐生出黎害鳩人咁柒就咪撚出黎獻世啦一碌柒咁onj幾撚有心機都無鳩用啦屌你老母芝士漢堡柒頭皮 屌你老母 芝士漢堡屌你老豆 宿埋一舊 屌你家姐 落雨擔遮 屌你家姐 快過火車 屌你呀爺 笑口畸畸 屌你呀麻 泰國喇嘛屌你呀妹碌柒崩潰屌你阿哥 好過渣波 屌你屎忽化痰止咳 屌你個仔 屎忽扭計 屌你個咀 刷牙唔用涮口水 屌你老母仆街陷家產食屎收皮啦屌你. 戇撚鳩鳩食撚晒賓州咁屌你老母咁既仆街死樣. 吹撚脹? 你係生出黎俾我屌撚柒嫁啦仆街陷家產. 屌足你十世,屌你老母正仆街陷家產屌你祖宗十八代仆街含家產你老母生花柳,你老豆生龜頭癌呀柒仔收皮吧啦施主收皮啦傻仔你老母日日要比人屌就係因為你呢d咁既傻仔呀慘過做雞同企街證明你條契弟祖宗十八代都作孽,生你件仆街仔,九成九冇屎忽我頂你個肺插你個胃按你肚池機關制屌你老祖十八代 代代冇春代含撚啦你仆街含家產九歲扮做雞 十歲同人玩結婚十一歲學人做飛仔 十二歲扮做鴨十九歲學人上廿歲去夜總會二十一歲去做鴨二十二歲生花柳愛滋仆街死食揉屎啦屌你老母祖宗十鳩撚春鳩柒代撚頭西屎啦!屌你老母斬你全家你老母老婆比我強姦十次八次啦絕子絕孫啦你正一狗雜種我屌你老母啦你老母一定用屎餵大你條死戇鳩仔 你呢條敗類你條撚 樣想唔屌你都唔得, 你個臭貨老母同野狗狗合生埋你呢仆街仔廢柴屌你祖宗18代有愛滋有爺生無家教不知所謂多行不義必自斃屌你老母仆你個街杏家產死傻西屌你老母仆街啦你阻撚住晒個地球轉 正一憾家剷屌你老母臭花西! 你老豆老母性器官一定有問題啦 生你條撚樣出黎冇賓周冇精蟲死基佬我屌鳩柒你就梗架啦我係鐘意屌鳩你祖宗18個春袋呀你吹撚柒碌我帳呀

開心死

12頁都黎啦，屌你老母

樓主係連登得罪咗幾多人啊？開個1q題個老母俾人屌撚到爛哂

開得估味? 係喇係喇連登全部都係弱智你最醒喇 OK?

餓死

個閪闊到3線行車啦

上個post 個答案爛撚到狗甘，比人屌到西都穿都仲夠膽開新post

因為isis用招魂方法盤問小明，所以小明本來就係死人

十一頁期限已到 係時候開估等你班柒頭皮輸得心服口服

答案就係!!!!!

都係不了，驚自爆

開心死lor

樓主真心柒
其實上面啲人估中曬
但係仲要死雞撐飯蓋 話人地錯
唔想抄就咪撚開post 喇
仲要用埋紅色大字引人注意
樓主以為自己好型好威？

你咪求其見到邊個屌你老母就當係答案先得架

12頁啦 仲唔開估
樓主條撚樣潛左水啊？

快d帶你老母走啦

屌你老母 答案#291

我欣賞你諗咁撚耐都未諗到

要痾啲同類出嚟幫手諗

仆你個臭街，我估得咁撚認真，屌你老母

俾人屌埋下兩世個老母
不過佢老母應該係非我族類

排撚左咁多版以為有幾高質
仲係咁亂屌人拎優越感
你都係縮返入伯母個閪度啦

好撚on9 blocked

我正式宣佈

連登係弱能人士集中營

你up緊乜鳩
大家唔好屈樓主俾人答中就改答案
我認為以樓主智商係諗唔到上面嘅高質答案

屌到成身爛曬 點走

我會負起責任
屌到你老母個閪名存實亡

不嬲樓主係見到答案都話唔啱架啦。
上個post估中泰始皇都話無估中。

ching有眼光得嚟又無眼光，你喺集中營入面應該都算係佼佼者

你都係我地嘅領導者

無錯，我就好似陳姑娘咁帶住班院友

一出完答案，班高質答案撚即刻自愧不如全部摺埋

驚自爆 啫係未爆啦 咁點撚樣死啊

Show Blocked User - 楊過面前耍大鵰

呢個係咪史上最多紅字屌你老母post

Btw
你老母閪被人屌到就自爆

算啦 樓主呢D搬龍門撚年中見唔少
點會post出黎

唔小心笑咗

小明喺盤問過程中非常合作

樓豬係on9仔

碌返上去啦 盲撚

有個叫自爆嘅巴打洗咗十幾篇
抄啦樓主

樓主全家死 冇反彈 冇回頭 已block

由個弱智仔發癲嗰刻我就已經BLOCK咗
我諗以佢智商應該估都估唔到原來答案一直都遠在天邊,近在眼前

上個PO真係無講錯
當條問題超出自己智商之後就會開始神經失常瘋狂咀咒人全家

你開親post我就屌你老母 又如何？

人地賭h漫都50次關家姐潮文啦
你得個一次 知都唔答你

個答案咁勉強咁on9嘅？

人無恥

原來係弱智仔出iq題

自爆 樓主成為弱能人士教主帶領低B風潮

屌你老母暑假就做暑期作業啦食屎狗
大個想做ive仔東大仔定珠海恆管仔呀on9仔

答我啦做邊樣呀仆街仔

仲未有答案？

依個好笑,上面洗到無咗一頁,你都唔知答案一早已經講咗

屌你老母係咪覺得擔住個老母嚟上網好有趣好好玩登就係多左你依啲搏出位嘅垃圾user 先會淪落到變成群魔亂舞嘅兒童討論區咋屌你老母

話知你咪撚抄啦
抄段野都搞咁多野
屌你老母爛臭閪

你係咪有精神病,咁激動做乜,比起你依種剩係識出啲侮辱女性既IQ題既人,我D 1Q題簡直就係清泉

block撚左樓主等佢玩單機算啦

屌你老母等我仲諗住睇下答案係咩,原來樓主係弱智黎,浪費我時間

幼稚園畢業未...

人生自古誰無死

樓主

係因為命運,整定咗係死就係死

錯? 邊撚度錯? 睇過

"整定"一詞根本係由一班懶得去改變既懶撚發明

。。。。。。

實情就係比人講中左答案 諗左幾個鐘到十幾頁唯有揾個屌自己老母嘅人頂住當先

邊忽高汁

樓主開估個答案高質過樓上
我跟佢一齊抄

因為自身因素而死

樓主真係好撚弱智
個答案廢到咁都敢拎出嚟
預咗俾人屌老母啦

小明講咗”Thank God”？

仲話好過老死同明存實亡，你老母死十次都唔夠啦

史上最狗屁不通嘅1q題

以樓豬既豬腦 究竟拆唔拆解到一條千古1q題 點解小明跑得快過火車

人生至古誰無死

JM9

因為自然老死

屌你老味第十三頁都未開估

為你的智商感到傷心

up乜撚呀低鳩能

睇嚟以連登仔既智商唔畫公仔畫出腸都唔會明
小明係死於 自爆

唉

點解無lala自爆

屌第19頁碌左我成分鐘

唔答，驚自爆

返膠登啦on9仔 高登都未必想收留你

抵你一世無朋友 無女溝 做死一世毒撚
真係好撚可憐要咁樣嚟刷存在感
平時返咗學返咗工應該都唔會有人知哥啲人嚟